30 天內只可更改用戶名稱 2 次

想死

連囝終於針對改名怪做返D事,連囝好波

垃圾 越黎越多無聊野

笑

呢個傳神d

上緊香討2.0

仲要陰陰濕濕咁出

有得養寵物未

你從來都無愛過我 我好攰啦

你個名好柒

平手友梨奈啊
人地14歲就咁出名
你呢
14歲做緊咩啊

上neopets啦

慘 14歲就出嚟做雞

櫸坂46 =/= a雞b

乜嚟

你老味咪又係雞

我neopets好有錢

你啊妹仲好j啦

佢唔係雞
因為得14歲

招唔招契仔

明明俾你del 左都見到架咩

雛妓

嘰一聲笑咗

你做我契媽好冇

。。。又乜啊

唔係全球通用架咩

我妹俾個tb 食左
我好憎tb

ok 我有奶

真？

我信我妹仲係處
明明中學都係女仔堆
我妹又咁痴我
我冇理由比唔上其他男仔

奶媽

處都無你份啦

兩兄妹可以做處長

連囝令仔又事業有成,我愛連囝

又扮處呃利是 好心你啦屌你老母

有窿都唔識入

我愛陸永 我愛陸永

好在唔改

我睇開有碼
我想架

幫我改

有格仔㗎

到依家都唔明 幫我 係做乜鳩

咁多厹 不了

幫我囉

佢個格壞左呀

臭雞

係一種生活態度

你咪又係

我愛你

你塊嘢爛咗啊

秒...

濛狗cow完女仲有冇撩絲打

咪又係雞

咪又係臭

不嬲都冇撩

我saving 左佢張圖
晚晚臨訓前都望下先

厹過你

send

豆腐渣

射到污糟晒

全盛既痴撚線港女可以有幾打橫黎講

1. 轉icon想收bing
2. 男人=厹

歡迎補充

射落牆都唔撚益你d中女

1真係得做開兵嘅男人先唔覺

留意返無人想要

我覺

你例外

借種

人地本身就用緊又點計？

好在冇做過兵

咁咪抵俾人放上網

兵都無得你做

聽日做咩好

你係咪想逼死佢

做狗
汪汪

bing

抵你啦 成日改名

驚？

原來仲有三位數

我

19k 升到20未

xander

未

你個frd

乜

餵我

wtsapp , tg , lihkg 都block晒

求我

咬你

睇完金鐘飯局覺得佢幾正常

叫大佬

得我柒頭

唔正常點食女牙

大佬

我bb最靚仔

食咗你妹？

啊祖？

我專一